撤啊 各位手足 唔好搞 警總啦

唔好再送頭
叫人去果d 鬼黎

推